單日轉向準備

QQ420蚊 平保85蚊收市

岩!GOGOGO

我唔想玩拉

開緊車

你係咪諗多左

大奇蹟日鳩叫區

今日升到一千點IFC 門口裸跑都得

無晒訊心鳥

唔好燈